錢定快樂？點揀？

非3大畢業 grad後搵工好好彩有大公司offer 入到去同一個grading既3大同外國u佔九成 但做左一年 愈覺得唔太鐘意自己做緊既野 搞到自己又大壓力 但又唔知自己想做乜 如果轉行 同fg冇分別之餘 一定唔夠3大爭 預左要搵好耐工 又好似浪費左呢一年 如果繼續留係度 過多一年有得升 升完出去都幾好pay 但做得落去就唔會轉行 大家會點揀？有冇轉行既case share下？

辭職 出去試下其他野發掘自己鐘意既野 但轉行有風險 出面未必咁易請你 大把人爭 要重頭開始
繼續留係度 錢同前途重要